明明雞槌就係雞脾。。。

明明雞槌就係雞脾，只不過係細隻啲嘅雞個脾咋嘛
唔明條仔點解話我錯

我仲要上網搵埋例子佢都唔信

明明就係脾黎

你條傻閪好好笑 好行唔送

雞槌唔係雞翼下面果part咩

直必腸？

我條仔咪咁講
但明明上網查完係同一樣野

真心post

膝頭對上就係脾wor

髀

難分真與假

食過呀

d人見係肥絲就負評

你咪撚癲啦我屌你老母臭化閪

樓主7小陣啦

雞翼對上果節
同雞腳對上果節
都可以叫雞槌

上下脾 = 全脾= 雞脾
樓主張圖係雞下脾 (姐係雞槌)

樓豬手同腳都未識分

gay

又一個on9唔識分

以我理解,我叫開既雞槌,係雞全翼其中1part,即係手既一部分(就好似人類既上手臂咁).
而雞髀就有分上下,但係點都係連住雞腳即係人類既下肢
咁你可以話大家都係四肢一部分黎既,不過槌係手髀係腳囉.
sorry真心左,但應該好多人都未必分得咁仔細

我先係岩囉

果然係樓豬

咪柒啦樓主

唱左出黎

hi 識你架？

你就柒
明明就一樣

樓主可以試下去超市買雞槌同雞髀
如果買到一樣嘅
我代全世界道歉
對唔住樓主，全世界錯了

全你老母世界
明明我班fd都係一樣咁覺得

[]
髀[/quote]
我係被中大中文系嗰網伏咗我明明見到脾都指腿

近朱者赤,如果樓豬真係女人,一定係一個唔識煮飯又唔肯認錯既死港女

哩個係雞脾 下面個part drumstick啫係雞槌

哩個drumette啫係雞翼槌

樓主呢個post，啲抑鬱嘅睇完都開朗返。
利申：啱開朗返

咪再7啦樓主
雞槌每百克脂肪含量比雞髀低好多
點樣係細啲嘅雞髀

咪on9啦
drumstick係雞下髀
drumette係雞槌

你話係就係啦~
去下M記叫全髀
食下豉油王雞槌

你同你班fd小學畢業未

幾年前就讀完小學啦

咪一樣係drum字頭，咪即係雞脾

樓主死全家

Thigh+drumstick=leg
Leg=髀

脾同槌都唔識分

我全家一定會死嘅，但我依家就call漁農捉你全家去啪針

洗唔洗上網查
未見過未切嘅雞？

髀定脾？

正字撚係咪覺得自己好撚勁，又唔係5p字
約定俗成寫脾都唔撚得